法唔法國古仔去左巴之後比人古狗古狗咁叫好唔尊重？

堂堂利記皇牌 主力 曾經世三 去到巴比人古狗古狗咁叫
屌喇星忘恩負義

古狗

你邊個時空黎？
佢世三？

一招都做到世三？

金章咪世一

當今有邊個可以好似佢咁 古一招絕殺王者曼城

古狗可唔可以一個carry成隊拎歐聯

無美斯阻住攻中位 利無得贏

好似巴先叫古狗
利多數叫25古

啱啱轉去疤嗰陣笑到烚熟狗頭咁

古圖爾斯去皇未又係咁
成日25狗25狗咁叫
明明綜合睇點都勁過拿華斯
其他球迷都算
自稱係皇馬迷都係咁

你個名

勁過拿華斯
搵鬼信

係，拿華斯太靠反應同只得1.85
一狀態差就同失小小位就救唔到
古圖天生高大1.99，加上又後生
好耐都未見過一個皇馬龍門應對高空波嘅威脅係咁輕鬆
上半季俾人狂笑落地慢，下半季見到落地係有改善

你見到蘇拿利同施丹一上即刻擺拿華斯落次選甚至唔放佢係計劃入面就反映出黎，唔相信完全係佩狗意思
你估古圖有能力搞走施治真係完全靠手段咩

教練始終專業，唔會好似球迷咁感情用事
邊個勁就用邊個

場場on9失誤/有時直接冇反應，好撚勁啊
仲有用25 係「 board has made their decision] , 皇馬唔係教練決定所有野。

俾人通渠黎講真係勁過拿華施嘅

邊球岸鳩，除咗上場第二球跣腳肉酸
今季條防線場場俾人起腳射十腳
唔係古圖輸少咗啦
佢失嘅波好正路，真係去到死角位
古圖轉會態度差係一件事，但唔洗否定佢本身實力

拿華斯都失過ON9波啦，篤魚蛋篤入去都試過啦
咁又點丫

蘇拿力係要用拿華斯，跟返盧柏迪古聯賽歐聯出拿華斯
國王盃出古圖都得架

場場出古圖狗都失三粒以上
咁都有人J

原來用拿華斯就唔會俾巴炒
歐聯十六強唔會出局
拿華斯守就輸整體
古圖守就輸古圖

on9 仔 仲係停留喺幾年前

白撚痴 古圖好老咩

27場失36球
9場失6球

對痢成場行街，世三

迪基亞38失54球又如何

咁講啦 古圖唔係廢
但比起拿華斯 絕對唔適合做皇馬龍門
皇馬條防線一向係推高 做龍門要經常出迎仲要一定要好快
可惜古圖出迎速度普通
仲有古圖腳法比起拿華斯廢到不得了
踢得皇馬 條後防要預咗面對迫搶
但古圖一見有人迫 個腦第一吓就係清波
冇諗過有冇其他選擇
斬高波 十球得一球係隊友有機會攞到 其餘根本望到個波就可以放棄去攞
咁樣咪令隊波喪失控球權
古圖踢防守為主球隊肯定有用 因為對手猜唔入就只可以不斷傳中 古圖身高優勢有用武之地 對手遠射又易撲走
但對皇馬一支偏向進攻球隊是否適合？
除咗守角球穩陣啲 唔見佢身高優勢有太大用處
反而當隊波面對反擊時 佢只能去封對手射門角度 而並非趁對手未攞到波就清走個波